# Copyright © Michal Čihař <michal@weblate.org>
#
# SPDX-License-Identifier: GPL-3.0-or-later
# 이정희 <daemul72@gmail.com>, 2023.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Weblate 5.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/WeblateOrg/weblate/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-02-14 14:18+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-12-11 12:46+0000\n"
"Last-Translator: 이정희 <daemul72@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://hosted.weblate.org/projects/weblate/"
"javascript/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.3-dev\n"

#: weblate/static/editor/base.js:94
msgid "Please select target plural by clicking."
msgstr "클릭하여 여러 개를 선택하세요."

#: weblate/static/editor/base.js:174
#, javascript-format
msgid "Cmd+%s"
msgstr "커맨드(Cmd)+%s"

#: weblate/static/editor/base.js:176
#, javascript-format
msgid "Ctrl+%s"
msgstr "컨트롤(Ctrl)+%s"

#: weblate/static/editor/full.js:265
msgid "Translation memory entry removed."
msgstr "번역 메모리 항목이 제거되었습니다."

#: weblate/static/editor/full.js:298
msgid "The request for machine translation has failed:"
msgstr "자동 번역 요청에 실패하였습니다:"

#: weblate/static/editor/full.js:311
#, javascript-format
msgid "The request for machine translation using %s has failed:"
msgstr "%s을 이용한 자동 번역 요청에 실패하였습니다:"

#: weblate/static/editor/full.js:346
#, javascript-format
msgid "Cmd+M then %s"
msgstr "커맨드(Cmd)+M을 누른 다음 %s"

#: weblate/static/editor/full.js:348
#, javascript-format
msgid "Ctrl+M then %s"
msgstr "Ctrl+M을 누른 다음 %s"

#: weblate/static/editor/full.js:450
#, javascript-format
msgid "Press Cmd+I then %s to dismiss this."
msgstr "커맨드(Cmd)+I를 누른 뒤 %s로 해제합니다."

#: weblate/static/editor/full.js:455
#, javascript-format
msgid "Press Ctrl+I then %s to dismiss this."
msgstr "Ctrl+I를 누른 뒤 %s로 해제합니다."

#: weblate/static/editor/full.js:597
msgid "Clone to translation"
msgstr "번역에 복제하기"

#: weblate/static/editor/full.js:603
msgid "Accept"
msgstr "수락하기"

#: weblate/static/editor/full.js:614
msgid "Delete entry"
msgstr "항목 삭제"

#: weblate/static/editor/zen.js:105
msgid "There are some unsaved changes, are you sure you want to leave?"
msgstr "저장되지 않은 변경 사항이 있습니다. 정말로 이 페이지를 나가시겠습니까?"

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:171
msgid "Error loading search results!"
msgstr "검색 결과 불러오는중 오류!"

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:175
msgid "No new matching source strings found."
msgstr "일치하는 새로운 원본 문자열을 찾을 수 없습니다."

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:245
msgid "Sort this column"
msgstr "이 열을 정렬하기"

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:548
msgid "Error while loading page:"
msgstr "페이지를 로드하던 중 오류가 발생했습니다:"

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:825
msgid "Text copied to clipboard."
msgstr "문자가 클립보드에 복사됨."

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:829
msgid "Please press Ctrl+C to copy."
msgstr "컨트롤(Ctrl)+C를 눌러 복사하십시오."

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:853
msgid "Search…"
msgstr "검색…"

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:854
msgid "Available:"
msgstr "가용언어:"

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:855
msgid "Chosen:"
msgstr "선택언어:"

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:1120
msgid "Weblate is now scanning the repository, please be patient."
msgstr "웹레이트가 저장소를 확인하는 중입니다. 잠시만 기다려주세요."

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:1236
msgid ""
"Notification settings removed, please do not forget to save the changes."
msgstr "알림 설정이 제거되었습니다. 변경 사항을 저장하는 것을 잊지 마세요."

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:1384
msgctxt "Alert to user when opening browser developer console"
msgid "Stop!"
msgstr "멈추세요!"

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:1390
msgid ""
"This is a browser feature intended for developers. If someone told you to "
"copy-paste something here, they are likely trying to compromise your Weblate "
"account."
msgstr ""
"현재 화면은 개발자를 위한 브라우저 기능입니다. 만약 누군가가 여기에 무언가를 "
"복사하여 붙여넣으라고 얘기했다면 내 웹레이트 계정을 악용하려 시도하는 것일 "
"수 있습니다."

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:1396
msgid "See https://en.wikipedia.org/wiki/Self-XSS for more information."
msgstr "자세한 정보는 https://en.wikipedia.org/wiki/Self-XSS 에서 확인하세요."

#: weblate/static/zammad.js:7
msgid "Weblate feedback"
msgstr "웹레이트 피드백"

#: weblate/static/zammad.js:8
msgid "Get help"
msgstr "도움 요청"

#: weblate/static/zammad.js:10
#, javascript-format
msgid ""
"Thank you for your inquiry (#%s)! We'll contact you as soon as possible."
msgstr "(#%s) 문의에 감사드립니다! 최대한 빨리 연락 드리겠습니다."

#: weblate/static/zammad.js:17
msgid "Subject"
msgstr "주제"

#: weblate/static/zammad.js:25
msgid "Your name"
msgstr "이름"

#: weblate/static/zammad.js:33
msgid "Your e-mail"
msgstr "전자우편"

#: weblate/static/zammad.js:41
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: weblate/static/zammad.js:45
msgid ""
"Please contact us in English, otherwise we might be unable to process your "
"request."
msgstr "영어로 문의해주셔야 원활한 지원이 가능합니다."

#: weblate/static/zammad.js:51
msgid "Attachments"
msgstr "첨부 파일"

#~ msgid "Sunday"
#~ msgstr "일요일"

#~ msgid "Monday"
#~ msgstr "월요일"

#~ msgid "Tuesday"
#~ msgstr "화요일"

#~ msgid "Wednesday"
#~ msgstr "수요일"

#~ msgid "Thursday"
#~ msgstr "목요일"

#~ msgid "Friday"
#~ msgstr "금요일"

#~ msgid "Saturday"
#~ msgstr "토요일"

#~ msgctxt "Short (for example three letter) name of day in week"
#~ msgid "Sun"
#~ msgstr "일"

#~ msgctxt "Short (for example three letter) name of day in week"
#~ msgid "Mon"
#~ msgstr "월"

#~ msgctxt "Short (for example three letter) name of day in week"
#~ msgid "Tue"
#~ msgstr "화"

#~ msgctxt "Short (for example three letter) name of day in week"
#~ msgid "Wed"
#~ msgstr "수"

#~ msgctxt "Short (for example three letter) name of day in week"
#~ msgid "Thu"
#~ msgstr "목"

#~ msgctxt "Short (for example three letter) name of day in week"
#~ msgid "Fri"
#~ msgstr "금"

#~ msgctxt "Short (for example three letter) name of day in week"
#~ msgid "Sat"
#~ msgstr "토"

#~ msgctxt "Minimal (for example two letter) name of day in week"
#~ msgid "Su"
#~ msgstr "일"

#~ msgctxt "Minimal (for example two letter) name of day in week"
#~ msgid "Mo"
#~ msgstr "월"

#~ msgctxt "Minimal (for example two letter) name of day in week"
#~ msgid "Tu"
#~ msgstr "화"

#~ msgctxt "Minimal (for example two letter) name of day in week"
#~ msgid "We"
#~ msgstr "수"

#~ msgctxt "Minimal (for example two letter) name of day in week"
#~ msgid "Th"
#~ msgstr "목"

#~ msgctxt "Minimal (for example two letter) name of day in week"
#~ msgid "Fr"
#~ msgstr "금"

#~ msgctxt "Minimal (for example two letter) name of day in week"
#~ msgid "Sa"
#~ msgstr "토"

#~ msgid "January"
#~ msgstr "1월"

#~ msgid "February"
#~ msgstr "2월"

#~ msgid "March"
#~ msgstr "3월"

#~ msgid "April"
#~ msgstr "4월"

#~ msgid "May"
#~ msgstr "5월"

#~ msgid "June"
#~ msgstr "6월"

#~ msgid "July"
#~ msgstr "7월"

#~ msgid "August"
#~ msgstr "8월"

#~ msgid "September"
#~ msgstr "9월"

#~ msgid "October"
#~ msgstr "10월"

#~ msgid "November"
#~ msgstr "11월"

#~ msgid "December"
#~ msgstr "12월"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Jan"
#~ msgstr "1월"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Feb"
#~ msgstr "2월"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Mar"
#~ msgstr "3월"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Apr"
#~ msgstr "4월"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "May"
#~ msgstr "5월"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Jun"
#~ msgstr "6월"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Jul"
#~ msgstr "7월"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Aug"
#~ msgstr "8월"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Sep"
#~ msgstr "9월"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Oct"
#~ msgstr "10월"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Nov"
#~ msgstr "11월"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Dec"
#~ msgstr "12월"

#~ msgid "Today"
#~ msgstr "오늘"

#~ msgid "Clear"
#~ msgstr "지우기"

#~ msgid "Copy"
#~ msgstr "복사"

#~ msgid "Copy and save"
#~ msgstr "복사 및 저장"

#~ msgid "Add to screenshot"
#~ msgstr "갈무리 추가"

#~ msgid "Ctrl/Command+%s"
#~ msgstr "Ctrl/Command+%s"

#~ msgid "Ctrl+I then %s"
#~ msgstr "Ctrl+I를 누른 다음 %s"

#~ msgid "Copied"
#~ msgstr "복사됨"

#~ msgid "Selected:"
#~ msgstr "선택됨:"

#~ msgid "Alt+%s"
#~ msgstr "Alt+%s"

#, fuzzy
#~| msgctxt "Short name of month"
#~| msgid "Nov"
#~ msgid "Now"
#~ msgstr "11월"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "취소"

#~ msgid "Strings with any failing checks"
#~ msgstr "실패 검사에 걸린 문자열"

#~ msgid "Fuzzy strings"
#~ msgstr "애매한 문자열"

#~ msgid "Translated strings"
#~ msgstr "번역된 문자열"

#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "확인"

#~ msgid "AJAX request to load this content has failed!"
#~ msgstr "이 내용을 읽어들이기 위한 AJAX 요청이 실패했습니다!"

#~ msgid "Loading…"
#~ msgstr "읽어들이는중…"

#~ msgid "Confirm resetting repository"
#~ msgstr "저장소 초기화 확인"

#~ msgid "Resetting the repository will throw away all local changes!"
#~ msgstr "저장소를 초기화하면 모든 지역적 변경사항이 손실됩니다!"

#~ msgid "Error details:"
#~ msgstr "오류 세부사항:"

#~ msgid "Translate using Apertium"
#~ msgstr "Apertium으로 번역"

#~ msgid "Translate using Microsoft Translator"
#~ msgstr "Microsoft Translator로 번역"

#~ msgid "Translate using MyMemory"
#~ msgstr "MyMemory로 번역"
